大家願唔願意做個負責任香港人，2月唔去海外旅行

1月尾2月頭好多支那人同新香港人返香港，頭14日係潛伏期，香港好高危

大家願唔願意唔好學支那人為左一己既享樂，繼續去日本韓國播毒？

願意：想比全世界知香港人質素高，hong kong is not 支那
唔願意：我病就會隔離，如果覺得自己無事當然照去

Done

點解唔諗計搞班支那/腥港人？ 而係犧牲香港人既自由

支那人罪無可恕，但病毒無眼，落到黎香港任何人都傳得

日本人都未驚過

2月都冇假期仲去乜鳩旅行

假設你真係瓖去旅行，出發前個晚喉嚨痛／咳，你會唔會照搏一搏上機？

反正如果測唔到我有燒，去左先算

定係你會唔介意個張機票錢，選擇唔去？

你銀行假先去旅行？

ok

暫時都係一半一半

分化 拉

買左機票無病唔通唔去咩

今日成田落機
車站嗰邊好多人咳唔帶口罩

我6月起就無再離開過香港 唔捨得

我都1516, 酒店book左 free cancel 一星期後 deadline

買咗機票三月頭去日本，宜家咁都唔知去唔去得成，希望個疫症唔好再擴散啦

你問d武漢人有病可唔可以唔好去旅行

On9，你點知啲病毒幾時入咗你身體？咪係咪永遠都唔駛去旅行？

無病無痛點解唔去
而且香港人月頭已經戴緊口罩同提高衛生意識，奶野機會較低
不過去邊旅行都要戴罩，周圍都係支那閪啊

窮人
暫時都未有外遊計劃

勁想送老人家離開香港避難

但有潛伏期

所以個條膠官先比人屌乜野叫無事唔洗戴口罩

你點會知自己是咪真係有事先

話無病唔通唔去嗰啲人
有無諗過你搭班機載過啲咩人
消毒極有限

咁潛伏幾時計14日？
[
根本無得計 你永遠唔出國？